潘曉穎係咪屍打？幾靚女 想識佢

靚女屍打
重陽節想請佢食陽具

黐撚線post

陽具外賣直送地府

樓主眼疾
咁都叫靚女

點先叫靚

咪癲啦

屍打好正

搵定司徒法正

係喎 佢地未分手
即係佳哥有個屍打女朋友

想join佢落地府

死左有特權？

why

非法處理屍體罪 又名阻止屍體合法埋葬罪

條屍都唔知係邊啦 要去地府先搵到佢
地府酒店一晚要幾錢？

希望今晚就有紅衣女鬼屍打黎搵我

點解要做正常人？
鬼魂係冇重量 咁咪可以抱起佢黎屌成晚

應該收一晚2000斤冥幣

同港幣兌換率係幾多 邊間找換店先換到？

唔會大肚咪冇得生鬼仔

樓主識唔識咩叫尊重

點解要尊重？

是咪有85折

自取先有

一諗到條屍俾狗食
腐爛到臭
樓主唔會想識

我都係狗
有屍蟲都照屌

你好型

LM睇蟲蟲捐馬眼

蟲交

虫蟲入窿隊

拍五仔

咩係五仔

搵潘太提出冥婚囉，買大送細啊

俾四仔仲要勁

其他人都見唔到屍打 係條街度都得喇

屌你老味有病睇醫生啦

⚡⚡⚡

樓豬終於上到熱門

重陽節氣魄更壯

計唔計到幾多P?

同潘老母聯絡攪冥婚

―0-0 ?

台灣法例？

PUSH

唔想養便宜鬼仔

點樣勁法？

無得換
要等人燒俾你

睇到我架嘛

蟲交丫嘛

帶我去青山未

識玩

都要屍打本人同意先忁

有d野唔好亂咁講 點都好祝你好運

支持

咁我咪好被動

啲屍蟲肥肥白白不斷蠕動

37

收皮

係

咁點約屍打去酒店